# Тестовое задание. Web-аналитика кликов. Fullstack.
Задание заключается в следующем: нужно создать свою простую систему веб-аналитики с картами кликов. Задание спроектировано так, чтобы можно было показать как frontend- и backend-навыки, так и работу с базами данных и знание алгоритмов.

## Задача
Мы хотим видеть, где на сайте пользователи чаще всего кликают. И в какое время суток пользователи более активны.

Решение должно содержать два компонента.

## Первый компонент
Универсальный JS-код, который можно будет вставить на любую страницу стороннего сайта. Этот скрипт отслеживает клики пользователей: время и координаты.
пример собранных данных:
> x: 416, y: 137, ts: 1533750853225
> x: 232, y: 115, ts: 1533750853825
> x: 439, y: 259, ts: 1533750854434
> x: 515, y: 146, ts: 1533750855210

## Второй компонент
Сайт-админка, на котором можно увидеть информацию для каждого мониторируемого сайта: карта кликов (подобно Яндекс метрике) и график распределения активности пользователя по времени суток.

![карта кликов](clickmap.png?raw=true)

## Взаимосвязь
Скрипт встроенный на стороннем сайте отправляет данные на серверную часть проекта по API. Принимающая сторона агрегирует данные в базу данных.

![график распределения](timing.png?raw=true)
